
[Припев]
Оглянись по сторонам
Если что передавай берегам
МЫ с тобой братан
Оглянись по сторонам
Брат ищи по глазам *наших марсиан*
[Nel]
Я упрямый наблюдатель, просто упрям кстати
Просто пытаюсь найти что-то во взгляде
Просто смотрю по сторонам и вижу мир ман
Поймай фокус-это не мир, а война
Оглянись и найди себя самого
Глазами в небо или глазами в I`Pod
Смотри по сторонам, жизнь же как игра
Игра без правил если Russia наша страна
И если видишь истину, то поделись ей
Пока взгляды людей тупой туманет фейк
Пока взгляды сук не упали на нас
Пока десятки рук не лезут в твой карман
Гляди глубже ман, петля всё туже ман
Негатив к ужину, ну же кушайте
В метро от кислых рож меня берет псих
Смотри ман, но смотри мимо них
Ищи глазами те глаза что ищут тебя
Возьми назад те слова, что с дури сказал
Возьми рукой руку, что к тебе тянется
Смотрим на мир пытаясь смотреть сквозь глянец
[Припев]
Оглянись по сторонам
Если что передавай берегам
МЫ с тобой братан
Оглянись по сторонам
Брат ищи по глазам *наших марсиан*
Что ты видишь *что ты видишь* 4х
[L`One]
Оглянись ман что ты видишь за своей спиной
Злой взгляд косой...или
Оглянись ман это твой друг простой
Или всё же братан...или
Оглянись, хватит дышать пылью
Оглянись на тех, кто тебя помнит кто забыт уо
Смотри в глаза, а не мимо
Прячь слезы даже когда больно и стыдно, будь сильным
Оглянись, умей вернуться и простить
Не жечь мосты, мною не быть святым
Одна любовь родным, другим другая
Оглянись, мы где-то между адом и раем
Оглянись на тех кто дольше тебя прожил
Спрячь ножи в ножны, нужно быть проще
Мне всё равно какого цвета твоя кожа
Оглянись на прохожих, оглянись на жизнь
Брысь скука, брысь сука, брысь боль
Оглянись на себя ман, надо быть собой
Город Москва герой привела правило
Оглянись если хочешь быть живой
[ST]
Моя Россия бессильна в своих посылах
Но сильная мира сего не прогибай спину
Моя миссия нести своё слово миру
Чья та цель прибль, моя жизнь рэпчина
Отсоединись от мировой машины
Оглянись *S* ты не один *T*
Я такой же как и ты, сын своей страны
Оглянись, загляни за неон витрин
Загляни в мои глаза сумей там увидеть
Я не жду взаимность, листай меня как книгу
Я не мессия, но мечтаю жить по библии
Но глаза мои видели гибель
Не силен в политике, но политкорректен
Каждый трек как последний и так до смерти
И оглянувшись не жалеть *нет*
О содеянном, о том что писал во что верил
[Припев]
Оглянись по сторонам
Если что передавай берегам
МЫ с тобой братан
Оглянись по сторонам
Брат ищи по глазам *наших марсиан*
Что ты видишь *что ты видишь* 4х
